四點黑警記招討論

無人睇

專揀紅媒睇嚟把撚咩

九成又搵紅色媒體發問喂喂喂啦

今日咁準時

尋日記者話唔跟佢rule 直接問q

晒9 data唔睇

不推文回覆

唔睇

得4：30先睇

吠吠吠吠吠

紅媒記者會

已經冇人想理

同民記一樣
已經無人想理

3條問題一定要問

扮燒傷個隻狗自認係仆親

太和根本無街坊阻狗上樓 有人俾假口供？

機場隻狗開槍無子彈？

民記我有睇喎

等睇Q&A

記者唔該
尖沙咀
女急救員 唔該強調係女急救員被射爆眼
以及一名示威者被所謂既不同身份激進最力既警察打到腦出血事件
深水埗814事件
警方多次向空氣施放催淚彈以及病袋彈
影響街坊 商户 威嚇市民
係咪證明警方情緒已經失控
需要將咁多日既警察全部停職接受心理輔導
警方於昨日記者會曾提及過
人生於平等 每個人都應該有接受救援既機會
何解612有速龍小隊阻止救護員救示威者
又點解有警員於醫院大肆搜捕
嚴重影響醫院運作以及病人休息
由反送中至今
警方多次阻礙救護車進入示威區
並拒絕為被捕人士提供被捕人士所要求既救護服務（例子：尖沙咀事件被拘捕既社區主任）
到底警方做法是否恰當 警方到底有冇資格繼續對住廣大市民講佢地既工作係保護市民生命財產

已變中國特色記者會

垃圾 已經冇人想理

明明係譴責示威者記招

雷射槍

又有蝗蟲記者？

又雷射槍

激光燒衣

琴晚7月14 燒衣而唔比???

痴9,佢話係炮就炮,槍就槍

70枝觀星筆

點解咁鍾意講雷射槍
又話燒爉野先叫槍，而家又燒唔撚燶又叫槍

係咪真係咁鍾意叫槍。

激光燒衣活動

推

記者唔該問太和單嘢
催毁 謝振中 誠信
催毁 黑警記者會 誠信

尋日隻侏儒鼠係咪俾人雪咗
表現太差冇得升

請問係咪戒嚴?
七月十四唔比人燒衣?

嘥時間

問埋汽油彈燒警察確實位置
前幾次記者會警察話係尖沙咀 新聞報道話喺長沙灣

鐳射筆照射等同襲警
好撚驚呀

佢地真係似撞鬼喎

唔講以為啲筆可以點火燒衣

你見鬼呀?

推下呢個

留意番, 鄧炳強無否認過警隊無大陸人無公安無武警

將今晚今晚交給我~~~~~~~

汽油彈冇中警察
二級燒傷點嚟

少左記者去

好多人

鐵通？？有咩問題？？

又屈

問SSP：

SSP督犬約炮服務而家排到幾多號？？？

得街坊喺到燒衣 見鬼?

真撞鬼

催淚煙(彈) 雷射槍(筆）

都話冇資料lo
唔準蝦popo

笑撚死

無興趣知呀 想你唔放咋屌你老母

結論：7月14撞鬼

鐵通有咩問題？元朗班鄉黑咪又係咁

鐵通係武器
咁又要回721

點解721唔見你話攻擊性武器???

有人拎鐵通磚頭咩

彈珠 吹撚到

又彈珠又鐵通又磚頭又鐳射槍

自己用嘅就最低武力
人地用就最高破壞力

問仆街單野 根本唔係燒傷

學吓點講曲變圓變直

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

// The UK should give Hong Kong citizens full UK nationality as a means of reassurance amid the current standoff with Beijing, the chair of the influential Commons foreign affairs committee has argued. (The Guardian)//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

睇唔到

好猛
善惡到頭終有報

射警署都唔畀喇
做乜射太空館果陣唔拉人阿？

記者記得問

記者問亞sir堔水埗警署使唔使打返場齋啦

你唔係紅媒冇得問

屈上引?

要唔要告埋幻彩詠香江

阿SIR中汽油彈 個身識防火架
仲話全身著哂火 但淨係傷左失頭哥

又老屈

又老屈
琴晚幾撚和平

仲要前後講左兩個唔同地方尖沙咀同長沙灣

別無選擇
為同事着想

唔洗為街坊着想

上星期唔係反對左仲何來公眾活動

點解黑警次次都見到啲我地見唔到既野

八樓聽撚到咩

冷處理

咁都up得出

雷射槍定筆呀垃圾

打999叫你打消防.. 緊係冇收到投訴

彈珠磚頭水喉道
而家連臥底都唔洗 9up就得

照警察就襲警，咁你地照記者係點？

突發但又話早都見到網上有人要燒衣

點解解放軍10分鐘就到警察要39分鐘？

唔想睇
想訓練EQ既人可以睇

彈珠 波子你都show 唔到出黎

已經冇咩人睇

唔聽電話＝接唔到投訴

地下曬到太熱, 仆街燒親

又洗白，但完全冇聽到記者話有彈珠

係咁強調煙

仲由佢講 擺明亂鳩屈

請善用不推文功能

煙夠未，彈就彈啦

敢放唔敢認

都無人 你射乜春

依家講到驅散就一定要射gas

點解要對巴士舉黑旗既???

無你班仆街最安寧

「南邊圍搵唔到武器，收隊」

催淚煙
不如射完子彈話迷你金屬

等到四點半先睇避開廢話環節

點解掉汽油彈暴徒身上有綠色螢光棒？

长官，这边

冷處理, 勿推文
當藍絲自己廢UP

全香港都唔歡迎你地班狗呀

讀信

咩都佢地講曬 證據又無

可唔可以快啲Q&A

7月14可能見到d污糟野

非精密科學
本故事純屬虛構
如有雷同實屬巧合

hi edmond，話說我女朋友係有陰陽眼，但唔係好勁個種， 但盂蘭節有時都會見到d朋友仔。

咁琴晚我同女友去深水步食飯，食完野經過西九近深水埗警署，見到有人燒街衣，我好奇睇左陣，我個女朋友一路係咁叫我走，我話唔使驚喎，燒街衣合法架，唔會有事架。

點知唔夠一分鐘，碰碰碰，催淚彈從天而降，市民即時四散，我同女友都好驚，一路跑，走到黃金先停，成條街都冇晒人，點知班差佬都係咁射。真係離晒譜。我女朋友面都青埋，我以為係因為食左催淚彈唔舒服，咁就拿拿臨同佢返屋企。

返到屋企，我同佢講，班差人都癡癡地，冇人都射。咁佢就好驚咁同我講返，原來係橋底d人燒衣時，佢已見到好多黑影排晒隊收野，黑影多到企滿馬路，條龍甚至伸延到d橫街。所以個時先係咁叫我走。

佢話防暴出黎開催淚彈，其實唔係對空氣開呀，而係對住d"朋友仔"開呀!

佢話d黑影打極都唔走，佢地係好黑既影，黑到催淚煙都遮唔晒。d防暴就繼續對d黑影射，一路向前推，就快接觸到黑影時，d影突然一陣煙咁退晒入鴨寮街，跟住d防暴就繼續瘋狂對鴨記亂射......

聽到呢到，我都起晒雞皮，我順手開電視睇港台32直播，d街坊原來返番黎繼續燒衣，我女朋友一見到電視嚇到喊晒，我問佢係咪又滿街黑影，佢話唔係呀

今次d黑影飄晒入警局停車場，有d飄入警局二樓，有d仲飄入警車同埋差人d私家車裡面

今次班黑警仆街喇，d仙人今次堅嬲，可能想報警投訴

經過今次事件之後，我以後都唔敢接近警署，陰氣真係好重

呢個光頭佬又係乜水？

Who’s care

警隊集體撞鬼

照警署都係襲警

我唔歡迎你 你即刻去死

不如直接問有冇撞鬼好過啦

變身撚頭 …

邊行邊狂射，唔知佢點評估

成條欽洲街街無人，到底驅趕乜Q呀？

最安寧咪就係冇黑警囉
燒野比你又有幾唔安寧呀
你地黑警唔安寧啫

屌

街坊都唔歡迎你班狗呀

屌 得你有信咩
你啲信都唔知點樣得黎
自己睇記者訪問啦

去到記者問答叫我

已經冇興趣睇,但佢哋主要目的是俾cctvb剪片.

唔計下有幾多人唔歡迎你班狗

好多市民都投訴你地呀黑警
睇多D FB啦
你地既誠信已經破哂產喇

咦想收信呀

650封
大家可能瘋狂寫信

日日都話鐵枝磚頭彈珠
當你真係見到
屌你721又話見唔到
真係鳩噏唔使本

無贊成嗰d嘅

嘩,好肉酸,你UP咩都得啦

650封喎... 大家識做啦

160封信就接
24000個call就唔接

上法庭同法官講啦ON9警

陰公豬
要自己作埋文print出黎作故仔

你係咪信件
一人一封你都仆街

又讀稿
QnA先嗌我

尋晚完全冇彈珠, 磚, 鐵通,
如果你真係撞鬼, 唔該你快 d 搵師傅睇下

自己寫出黎屈尋晚現場已經完美解釋

頭先影唔切

咁你可以skip晒成個記招了

即刻寫信話反對黑警濫用武力

原來鐘意做筆友

寫信啦

大你651封

7mil - 650 = 唔想警方執法

以偏概全
你是但讀一封就係咩？

唔好浪費時間

冇人你都射煙彈 屌你啦

叫大家寄信俾佢

邊日冇放過TG

燒衣原來係挑釁

非法集結
雷射槍
示威者
催淚煙
最低武力

激進?

琴晚SSP 只有少量玩下觀星筆咋喎

哦！玩寄信
大家識玩啦，寄信要求佢地唔好撚執法

討論時請使用不回覆功能

燒衣原來係滋擾社區

浪費時間

無popo果陣....

7月14唔燒衣
幾時燒?

又報善款數字

核心極端暴力分子

佢講完都唔知個醜字點寫嫁wor

冇狗咪和平囉屌你

巴打勁 cap得切

學人用倒果為因

呢個好玩 寄王先生封信有冇得諗

又er了

王先生咪寄左

ER ER

帶晒頭盔

佢做乜抄人用倒果為因

快手到

幫自己洗白完未

挑釁就出催淚彈，都幾好野

未啪保險制

ersir又黎

成9日話咁唔想射彈，但你又Inventory Keep數Keep到咁撚雞嘅？？？

燒衣 = 非法集結？

15歲

612中信大廈外面冇不反對通知書，冇人衝擊都都放左催淚彈啦

拉左17個

話人倒果為因都得既

真係發神經

國旗捉左？咩國旗聽唔清楚

你地要睇唔阻你
不過唔該用不推文回覆

雷射槍仲唔夠激進呀

3個以上就係非法集結

燒衣 = 縱火？

你無撚野呀？？

記者問下班popo琴日係咪撞鬼好過啦

冇人想知
不推文回覆

笑死人

721到宜家都未撚告

我宣佈有八百萬人支持抗爭者，我收到七十萬份支持信
但係我唔公開名單

7月14燒衣=企圖緃火

嗯

咩撚野鐵通

聽佢嘅解釋 我有個大膽諗法
佢地亂射TG 就係想影響居民
之後再全力推個波落我地度

有人屌佢地 佢地就話係被示威者迫使
所以市民要怪就怪示威者

咁好難搞 啲街坊如果唔係黃底
可以真係會怪示威者

點解721仲未告佢地呀???

串謀侮辱國旗?
點串謀

係真？琴日冇人講？

*有不反對通知書

35發 痴撚線

又講汽油彈

串謀損毀國旗

不推文

大埔天水圍

突然又講摧淚彈

冇睇,佢咁講?

一定要問開真槍 空彈

燒衣=意圖縱火

政府部門對"信"一定要收
因為唔同電子文字, 對實實在在嘅文本投訴一定要作出回覆

下次食生日蛋糕都要食催淚彈

170名警員
因為自己跣親受傷

d撚頭講野好重覆，等睇q&a

依家索性 老屈

隻狗自己都話自己仆街整傷啦

燒街衣都話挑釁
仲話倒果為因
你係咪食屎食到變智障

燒街衣係宗教活動
市民有宗教自由

我都想知呢個乜鬼野黎

擦損都講

大把街坊屌柒佢地wor

大家快啲一人一信寫去警局話嗰區唔歡迎佢哋呀

問埋琴日狗屋龍心叫咪係咩事

無人受傷 又扔咁多粒煙

自己仆街當汽油彈

理得撚得你班狗有咩事呢

哇 咁都燒唔死咁可惜呀

入橫街, 見到有一個人就射4-5粒.

咁敢講汽油彈呀
肛蛇

受傷傷口 完全係仆街造成

琴晚好似有布袋彈，報左橡膠彈？

斷指果個出左院?

百分之3
仆街

仲汽油彈

腳毛都燒唔撚著

噚日冇人都發咗三十五發催淚彈 dllm

造謠？人地醫生分析喎

屌你收貔啦, 家下示威者係因為政治問題上街.
你唔叫你亞頭做野反映, 就屌鳩示威者

或者咁講, 我屋企好撚多蟲, 我每日不停幾罐幾罐咁噴殺蟲水.
結果臭撚到你全家病撚晒, 你老婆生落黎個仔無賓周無屎眼.
你會唔會屌鳩我用殺蟲水呀? 你屌我, 我話我屋企多蟲唔關我事窩?

邊有中汽油彈 仆街咋你

中汽油彈但係冇燒傷 咁點叫中汽油彈

咩係8分之10....

重講燒傷,咪玩啦

全面否定

燒衣=意圖縱火呢個好新穎

百分之3

笑唔笑死人.

你都好意思

事實上街坊只會屌差佬
同塞鐵市民會屌政府個諗法係一樣咁on9

佢想啫
第一時間屌就係屌邊個射架啦

CCTV居心可在?

駁唔駁得返都好走啦賴死咩

唔好講咁多
叫中汽油彈條友出黎見下大家先啦

笑到我gap gap聲

fake news

屌 你隻狗自己講

CCTV 居心何在

話央視講大話?

總共拉左748位手足 150位已檢控

昨夜35發催淚彈 1發橡膠子彈

177隻狗受傷 76次包圍

我覺得唔只35飛

央視獨家訪問

係囉,你班POPO居心何在呢?

屌 自膠 百分之十

哦 你衰啦
出篇報導嘅係CCTV
姐係你話佢哋做虛假報導？
係唔係呀？

四隻腳 用兩隻腳行，仆街唔出奇

即係超過百分之一百

你地扮示威者又有咩居心呀

又話cctv問佢自己講無燒親

警方公然話CCTV 造謠!!! 反了反了

咁有咩證據係燒傷？

討論時請使用不回覆功能

係咪mon緊post

我裝香燒親手指
二級燒傷

cctv居心何在

央視造謠咩居心？
反了反了

單挑cctv咁串!?

心虛 咁快報定曬

76次包圍警圍 好有成就感

佢未update

燒傷？ Popo 造謠居心何在？

佢係話八分之十, 定係百分之十........

你自己伙妓同黨媒喎
居心何在

否定又唔攞證據出嚟, 9up

央視 居心何在！！！！！

冇人想要警察既服務wor.

比人圍就反省下啦
香港罪案率咁低點阻呀

有睇連登

官媒都鬧 反了反了

佢話cctv做謠？

cctv 居心何在

個掂到喎 點澄清呀

造謠嘅人咪佢地自己囉

有落嗰啲就係 好多上面訓緊未必咁諗
或者其他區/藍絲都會拎依樣野黎屌我地

塞鐵悟出既道理黎

佢咪就係屌佢自己友尤其隻O狗居心何在囉！！！

唔好睇少數據嘅洗腦效果，如果無睇直播或者淺黃好易俾佢地誤導

反了

咁仲唔係非禮呀

即係警方濫捕至少有76次

你條片有掂到個波喎

咁都唔係非禮？
要女警，你男警係隔離睇住咪得

洗唔洗加BGM呀

記者記住問佢
係味過cctv造謠

我睇到渣波ONLY

肛蛇你今鋪仆街啦
話CCTV做造謠

睇幾多次都係非禮

軍政府反了反了

唔撚播埋佢腳軟呀屌你老母

做咩有 BGM ?

啲bgm

掂到喎

Bgm

笑到 收唔到聲

屌你CUT扲槍出黎

好清楚見到佢非禮丫

開槍呢?

小美係唔係每日返工都只係mon住連登

伸哂隻手入去都冇

咁都唔係非禮？
要女警，你男警係隔離睇住咪得

你試下行出街，去掂依d敏感位置囉

澄清係非禮人

咁撚樣都係叫唔小心跌低咗

唔係非禮係咩~~~終於肯播成條片

有背影音樂咩居心?

唔係攻擊 想渣波嘛

問下佢點解尋日剪走呢段???

個bgmtbb啲膠劇咁

撞完人 再扶起？

下 係你捉人先喎

隻手向下禁
扮救人

扶起???

段片有執過，點做證據？
識唔識架？

撞到？嘩！

係條女對波非禮佢

呢啲咁柒嘅畫面仲係咁loop

係 懶緊張咁 拍戲咩

收棍失去平衡

肛蛇: 嗱，係條女用個波非禮同事隻手咋

真的假不了

你唔考慮下點解自己俾人圍咁多次 一定係你身有屎

撞底失去平衡...

以胸襲警！！！！
拉個女暴徒啦

屌你唔係要拉佢 話扶佢？

弱手

加埋啲懶正義既BGM唔等如你係喎

咁你拉人做乜鳩

叫佢搵條Dam真人示範啦！！！

揸波變扶起？

又亂鳩吹.

江蛇又嬲嬲豬？

同埋作為執法人員
加d bgm去令到證物偏頗
係咪on撚9

咁真係兜唔到點兜吖ma

強手揸波 , 賤格

真係好清楚

屌你老母禁低佢跟住話要扶起佢

收皮啦.....

犬：係條女對奶引誘我

扶起？ 你咁都講得出？

問下警屍，點解個警察明明係仆街，你哋講大話話佢燒傷，睇佢點答。

下 撳低咗佢喎

扶你老母

黑都講成白

佢話市民挑釁黑警 咁琴日深水埗隻狗失控開咪挑釁市民又無問題？

佢講你又信晒

嘗試扶起....

唔小心撞到之後想扶起佢
你真係當人ON9個喎

哇 有冇阿
圓月彎刀呢？

加bgm做乜鳩
加rocky呀笨

痴撚線? 扶起?
你背拉個女仔落地

渣住你個波扶起你想扶起你黎屌呀

哇黑警作故仔去到另一個level了

咁都得？

吹水大會開始

有非禮意圖呀嘛

好明顯撳低佢

第一次見人咁扶人

香港警察真係好醜怪

看圖反駁

呢句無敵....

Feel到姓江條友心情好撚差，句句有火咁

播前多5秒咪見到你衝入去撞佢囉

邊條片睇得出搶你野呀?? 無證據唔好亂屈呀屌你老母

哇屌你拉低佢講到話想扶起佢

哇 明明係推低個女仔
話隻狗係嘗試扶起佢
人無恥真係無敵

係胸部襲警

咁點解 721 兩個軍裝係元朗唔用槍???

咁點解你尋日拎條cut左既片出嚟??

記者問 就頭先條片見到 會否落案 控告少女胸部襲擊？？

屌你老母 你撤跌個女仔 竟然話扶起佢？ 屌你老母

空返隻強手揸

無恥到咁都得

仆街 而家邊個造謠?

鯨槍

其實佢係痴脷根定咩?

拉人膊頭扶起？狗仔唔係應該用口擔架咩

屌你老母江永祥 黑都講成白

屌你 咁到底啲彈珠係邊呀

你係咪都尻拉架啦 果個會有例外？？

有冇人搵到段 BGM 問佢有冇買版權？

人無恥真無敵

我老豆一睇就話係扶起佢
同埋條片有bgm 係唔係執過黎

我讀政政，入嚟教大家點樣提升政治運動成效

大話到呢⋯⋯

血滴子呢？

向下扶起
講出黎唔笑先叻仔

日日出黎比人撚, 比人屌, 比著你, 你都火啦.

食屎啦erer肛
以為播片就係你啱？我睇到片係有非禮wo
加上你地黑警警署都會強姦人 有咩做唔出？

轉頭又比人屌

要夠大先可以拉起

好明顯係撳低個女仔

前5秒唔播 開槍又唔播

老婆日日3p 梗係啦

俾人推出嚟日日俾人問到口啞啞你興唔興

佢老婆日日3p, 唔嬲就假啦

黑警睇到我地睇唔到嘅嘢

黑警好撚無恥

不實指控?我睇央視話無警員因汽油彈受傷

藍絲永遠都係藍絲
而中間派係邊個做就屌邊個
唔洗諗太複雜

當人弱智咁

咁都唔係非禮？
要女警，你男警係隔離睇住咪得

你試下行出街，去掂女仔依d敏感位置囉

江sir真係好撚無奈

屌你老母
揸波講成扶人？
你冇撚野呀？

咁好心走去撞人再扶起佢
癡撚線

大量好心市民見警察哥哥差D 跌低
好心扶起佢
肛蛇又係度造謠

犬：「造謠容易闢謠難呀嗚嗚嗚」
「等我加返啲BGM搧一搧情先」

咁下次強姦女示威者可以叫做幫示威者做急救？

可能撞鬼

有無辦法搵到個女仔出黎澄清黑警係咪想非禮

PPRB既EQ咁撚低

我扶起個女人渣

咁點解元朗西鐵站唔識拎槍出黎保護市民？

唔啱睇會掉㗎

er er er er er

阿蛇: 我係諗住渣住佢個波扶起佢

Q&A未啊屌

香港得30000個警察 部分都有仔女
就黎開學啦 仲有課外活動
學生小心安全

我都有睇㗎

日日約個時間搭巴士入機場咪得囉
又咬我唔入

事實證明大話講得多會變撚頭！

利用揸波既手段去扶起條女

擋完槍都冇得紮
緊係躁啦

黑警唔洗守法?

警察都要守法

死黑警你無證據唔好亂屈人
我地講既野就係有圖有片
而家全部都係你既片面之詞
咁同屈人有咩唔同呀???

當事人已經否認左 仲話popo有非禮
收皮啦警犬

守法係市民責任
唔係警方責任

原來我地一直冤枉左警察

守法係市民嘅責任
咁警犬唔使守法？係咪啲警犬唔係香港人？

They are well paid for it
關我撚事

講咁多大話真係落硬地獄

好撚嘢
調番轉話想扶起人

一人一信唔歡迎警犬係唔係都會公怖？

守法係市民嘅責任
市民不包括警方

都話班仆街5年前已好鍾意拎啲執過嘅片黎播

今次真係吹水大會 扶你老母

你話佢曾經衝擊你咁又唔拎證據出黎

槍係用黎指嚇市民
對威脅性比較大既黑社會梗係走先

講黎講去都係個幾句818見

求其搵人作咪得囉
再係WTSAPP瘋傳
代朋友POST

邊個知係當事人

得Q&A好睇

又係度up廢話
都係等陣睇記者撚狗

佢cut左撞低果下

下次會除埋手套

日日要現場扑咪幫偽進犬幫共狗執屎含撚仲要奶乾淨，係燥撚D嘅！！！

Recap in english

所以要煲大射空間單野
指翻班狗係亂黎

扶你老母
四點警方造謠記者會

唔會再有人屌，記者已被滅聲

黑警渣完波話想扶起人屌佢老母

懷疑內部都有人笑佢er sir

頭個幾秒唔播

記者繼續撚狗

條友反黑出身
反黑狗係點 我諗大家都好清楚

強姦=拎碌鳩幫佢止血

姓江個條友星期一已經就爆血管咁樣

問呢個啦! 警黑勾結

厲鬼纏身

影曬係狗衝出去拉個女人都可以話係想扶起人

又剪頭剪尾

撗掂黑警問非所答
不如記者問下佢地作故仔嗰陣
講出黎過唔過到自己心理關口

其實好難
好多單D絲打都係講混亂中唔可以肯定

反黑其實同黑社會一尻樣

收皮啦撚樣

咪係 做得狗就預左啦 佢個樣又成隻狗咁
返到狗屋又見狗 自己屋企又成堆狗

性交轉運 幫佢免於極端暴力示威者嘅感染

段片我淨係見到D市民好熱心咁扶起個警察
D市民一走左無扶佢,個警察又即刻跌低

有曬片都話扶黑警真係最無恥

detail

我地都係想扶翻個隻警犬 不過大力左 下次會扶得好d

佢地自己決定日日有記者會
佢地既問題啦

笑撚死
個黑警推低完個女仔又想扶返起佢？

淺藍/中立撚嘅思維方式係唔會上推根本原因

例如我地去塞路
佢地會話 你搞到我嘅正常生活
我地反駁係政府逼出黎
佢地又會話 我唔理 總之你地有訴求冇問題 但唔應該阻到其他人 你地唔啱

同理
班狗亂射TG中居民
佢地一樣會話班狗搞到我嘅正常生活
狗反駁係示威者逼出黎
佢地亦會話 我唔理 總之你要清場冇問題 但唔應該射到其他人 你地唔啱

所以唔需要太高估班淺藍/中立撚嘅智商
佢地唔習慣上推原因 淨係會關注眼前邊班人搞到佢

老公定老婆呀

白痴 香港邊個位唔人多
唔去巿區示威咁去邊

唔好講多錯多啦警犬 一陣比d記者屌到啪啪聲

聽到嬲有啲野笑下幾好

記者唔該 問太和
可以係記者會上 催毁警方誠信

一人一信？

先唔講隻狗究竟有冇揸波
但係好明顯係佢制服個女仔啦點會係想扶起佢
d狗真係up得出就up

對付記者會上無恥嘅黑警，
最好嘅方法就係唔睇、唔討論、唔報導。

因為：
藍絲全部老人家，無人會睇，睇微信、大公報；
中立派，無人花時間去睇；
黃絲反而係日日追嘅人。

反而記者會係日日比機會班黑警癲倒黑白、倒果為因，所以大家最好就係無視佢，日日由得佢地自己打飛機比自己J。

再講一次：
唔睇、唔討論、唔報導、等佢地自己收皮

咁唔叫造謠，鳩兜嗟！！！

講左警方執法
市民守法
者係警察唔使守法？

反黑就反黑，點解要講反黑狗
好侮辱狗

英文都係用 laser beam 唔係 laser gun

咁大個窿 搵啲野塞住

問太和

一口咬定就得

想知係咪今日全部紅媒

con-duck-ed 都講得出口

最新抵制網站, 巴絲幫幫手, 俾大家可以隨時search 到

屌你話失去平衡唔小心渣左咪算囉

其實而家都有直播架啦,點解可以仲係咁無恥架呢?

究竟要聽幾多次同一個大話, 先可以呃埋自己?

要強調係gun

有邊日唔係佢地不斷指鹿為馬，當香港仲係30年無互聯網咩
有片人地自己識睇識分析啦，諗住用支那果套講一百次大話就變真
支那資訊唔流通或者可以既，香港無得咁玩架成班ON9警

撚樣配撚頭

淨化

告急，唔搞旅客可以斷貨運，癱瘓香港空運係光明大道！

黑警D大話多到呢，最答都無人信。

拉人用警棍吾用手拷好野

古有趙高指鹿為馬.....

振中同er 發爛咋話得兩條友唔撚做啦

一向me too 既野都係單方面有你講冇人講

啱啱有狗吠？

我冇睇民記
有睇警察

睇佢地係度扭曲事件，將推跌女事，變成想扶起。明明係個警犬衝入去推倒人。

鐳射筆講到GAMMA RAY咁叫造謠喇掛

真係好撚嘢
話唔小心撞低人想扶番

已經淪落到吹水大會

睇到片的確係有掂到，為咗以示清白應該將個警員停職比法庭去做判斷

記者有心的話都可以入呢個位
如果個 D 真係雷射槍，點解英文係 laser beam
即係佢份報告有出入

明眼人都睇到 佢每日就專登搞d野出黎 等佢個記者會有野講之嗎

問呢個

狗察記招開始玩無恥了
沖擊前置, 話有人拎丫叉, 合理化自己武力
用完無賴狗招比識穿, 就講到自己好撚好心, 叫人唔好做遙/扭曲佢地

無恥便無敵

4點作故大會

有冇人覺得隻江永祥有啲似馬介休既梁華浚

催淚彈射人係為咗保護市民安全
撞人/推低人係為咗好心扶起人

拉去打靶啦，垃圾黑警

入黎推跌一個人然後扶起佢
根據元朗標準唔係應該調頭走咩

818

老老豆豆
仲垃圾過連登吹水大會

咁樣應該一半警察都要停職
by鄧蛇

因為多咗鬼同佢爭野食

有冇人睇到好有無力感
明知佢地講緊大話
埋沒良心
但我地竟然無野可以收到佢地皮
係咪講得大話多連自己都呃埋

利申：816,818見

真係無恥到痴撚線

你個警員已經出賣左你 話自己係仆街整親架喇

721

推跌佢又扶返起係咩玩法

好撚廢

個女仔坐低咗
佢一嘢推低個女仔
咁樣叫扶

有目咁衝埋去仲話撞到佢
屌你老母死黑警!

講咁多大話遲早比人篤穿

佢地要靈界都要食催淚煙唔係香煙

2個幾月咁多場趕散行動竟然無一個警察做錯野

扶起之後拉佢

CUT頭CUT尾

問係咪撞鬼

英文講話燒傷警員仲喺醫院
係時候問爆佢了

訓條撚毛咩
佢地最緊要有人幫手屌走Ｄ狗早Ｄ訓覺

撞鬼

同塞鐵果班人同一個道理

大家記唔記得琴日，佢答機場特警答到閪咁樣

我肯定係有好大漏洞，如果唔係唔會答得咁仆街！

根本無可能分到嗰幾個人係乜人（包住哂），佢話訓練衫，但無可能包頭啦！到底係咩人，我估佢都唔知，唔係駛乜勁講話佢地係警察。

唔好比佢走呀！

又係明報問先

點解黑衫拎水喉通係暴力人士，721白衫拎又唔係？

黑警唔小心撞跌果位女士
黑警熱心想扶起果位女士
一眾市民熱心想扶起果位女士
一眾市民唔小心撞跌果位黑警
一眾市民熱心想扶起果位黑警

原來係電光火石間 一切都係誤會
大家以後小心啲未得囉

講大話之前都諗下make唔make sense先啦 推跌之後再扶起

終於q&a

記者好波

正式開始

唔好引我笑啦

終於QnA

明報今次問得幾好

起曬火，好難唔射

日日都明報第一個問

記者有返火

明報踢爆差佬撞鬼

POPO撞鬼呀

勁明報

記者快啲幫手問日後有人用鐳射筆照警署會犯咩罪啦
如果刑毀 係咪要等鐳射筆照到佢爛先拉得？

完全冇
每日4點有得笑
一早已經決心要將依班仆街要還
只係時間問題

問POPO拎返相

究竟見到啲咩

你懂的

問得好！！！

兜野揸落個波到喎
兒家扶人扶對波嫁？

第一個就黎

尋晚個太太

龍心：收 啦

發生緊啲乜野事

見到記者偷笑

呀蛇講野唔洗你教

講警署龍心啦

佢話尖沙咀俾燃燒彈燒傷個差佬仲喺醫院？ 唔喺prove咗fake news咩？

繼續犯法，繼續畀警告

收啦收啦收啦

播番條full version片佢比睇問下佢係眼定智力有問題啦
雖然多數係both

龍心

馬~上~離~開~

明明有段片影住班狗走果時聽到話大埔嘅呢面

市民見到該名警員失平衡
出於善意，便上前扶起該警員
唯該警員懷疑體力不支，腳軟滑倒

記者 ：popo叫收啦收啦

又鐳射槍

收啦收啦

真係問精神病

何蛇心諗 屌啊，我答

屌佢老母 答緊乜

冇答過

大佬 那有人呀

屌你有答過咩

仲雷射槍

用雷射槍射擊我地同事 痴線

冇答

雷射槍射撃

電光火石之間

問緊你有冇證據呀

叫佢比證據

拋波環節

民記今日個女仔

佢仲要係讀稿，兼講左唔止1次！！！

記者們，呢個位可以屌爆上國際！！！

又4點出黎派膠

但POPO嗌咪無叫人熄埋冷氣喎.

人哋話見唔到
你就唔撚知答咗去邊

冇人呀 全部片都影住冇人呀

內街 屌你撞鬼呀

邊撚度有彈珠呀吊你
真係撞鬼呀?

或者如下？

提供證據有武器呀,冇相冇片你話有核彈都得架啦

open book

黑警已經集慣性地講大話.

人地問你有冇證據證明有人用彈珠

彈珠證據呢

成個SSP 幾萬人睇唔到, 得黑警睇到

證據呢 咩都講證據架啦
冇證據咩都唔洗講

Star war 蕉蕉蕉

佢心諗真係畀口d低EQ嘅害死

第一條係問你拎證據呀

On9答乜撚

我都想睇下佢地見到咩,俾啲証據啦

屌你老母 市民內街射彈珠 所以警狗喺大街射彈？

死黑警執定野上國際法庭

邊個知 佢話有就有啦

佢答啲咩野

佢up乜9。。。。。

收啦收啦呢題有準備稿

有晒片都講大話

依家呢條popo...記者都話咗冇人都照射喎.

冇答過野

撞珠既證據呀屌你老母

有稿??

係內街射彈珠可以射到警署

拆唔撚到啦

有咩證據證明有彈珠？？

我頭先睇佢慢鏡 佢cut左伸手入去個半秒 慢鏡佢未掂到個女仔就比人拉開 好賤

好明顯係衝向個女仔,支棍轉左去左手之後,隻右手好明顯係禁個女仔落地下喎,何來想扶佢呀?

變左萬能key

記者咪話冇示威者囉
又吹水吹到去大西洋

答非所問

陰陽眼

真係驅鬼了

問你有冇證據, 就話時間短絀
知唔知自己講緊乜

咪話見唔到示威者囉你驅魔咩

何蛇你答緊乜尻啊

問非所答 屌你呀

水喉通 彈珠呀屌你老母

立即open book

幾時

嘩，無特定

你播返錄音咪算 條友依家痴撚左線咁叫呀
以為佢係鋼練個修茲先生配音員

一直在鳩UP.

其實應該係有兩個
尖沙咀同長沙灣
尖咀狗係中彈嗰個
長沙狗係仆街嗰個

嘩屌 李家超黎架wo

真係仲開冷氣會死人的

流浮山

借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播

佢地見到bomb bomb彈珠人

收啦收啦,你地班犯法既人
嘩,合適?

up咩呀條光頭 問你野又唔答

呢個阿sir一直讀稿

記者睇唔到
市民睇唔到
鏡頭影唔到
屌你咁你攞啲證據出嚟啦彈珠

用粗口溝通?

佢講番頭先份稿做乜9

咪係囉. 播返比佢聽.

答左證據未呀？講完都唔知佢講乜

下次應該話比空氣襲擊

阿sir係唔係撞鬼？問非所答既？

唔想睇

屌你 即係話 對示威者就可以粗言穢語呀

咁叫良好溝通

姐係如果爆粗鬧狗, 狗可以爆返粗

總之推曬比示威者先

檢討

收啦收啦 係清晰嘅警告 溝通？

收啦收啦收啦 係溝通。

黑警屌人叫溝通

黑狗當道。。。屌老母

唔係黃底，你屙屎佢都鬧你架啦 仲CARE佢地

都唔知佢答咩撚野

的確琴晚咁講，好過平時果種9up

答咩春啊屌你

記者朋友快啲問佢做乜唔制服佢，而係想扶起佢？
平時示威者都被你地壓住晒架喎
而加懷疑佢襲擊他人反而想扶起？

有冇相啊柒頭

比卡超黎架wo 勁沉tone 讀犒 讀到你炆

呢隻老犬做到就退休先SSP指揮官，擺明文盲散犬上！！！

成日話警察呢d咁短暫既時間做唔到決定。

咁其實成個警隊既能力係咪有問題，炒9哂佢，重新研究下依家個警隊係咪仲用得。

講野講到有文有理咁一定呃左唔少藍絲
事實就係乜撚都冇答過.. 真係尻UP

你班犯法既市民
繼續叫啦

大推

有深水埗嘅大sir
梗係要問下沙sir仲冇爆房啦

你講乜撚野呀

甲由係咪都係可理解既語言

Pk tang之後冇再睇 大話錄音機
各位傳媒頂唔順要拉大隊請通知
我即刻睇

香港有bomb bomb彈珠人武力介入！
內街彈到入警署

理你老母

收啦收啦收啦
你班不知所謂既市民

打鼓嶺

屌呢條友痴撚線

理解的語言?

官腔到無答過問題

其實佢知唔知自己講緊乜

CLS 佢知唔知自己答緊咩?

記者黎了

冇左利君雅真係唔得

佢答左好似冇答過咁

我仲聽到警察同街坊講「出黎啦笨柒」
又點解呢?

咁多次記者會個個白衫回覆都係讀稿啦

好明顯用強手禁落去，而且係敏感部位
警犬老左成性

條友係on9架喎

Who fucking cares

完啦？

永不認錯

相呀,水喉通呀 彈珠呀,邊度呀?

記者能否重奪答問時間規則

答非所問，與證據不符等等全部唔收貨

Cable

唔完美,可接受

前言不對後語

你其實係無答過問題'

邊位記者

cable好野

唔知

笑撚左,笑撚埋右

好撚柒呀黑警

黑警連比我地笑嘅資格都無

自相矛盾了

要整個POPO記者會bingo
彈珠
雷射槍
警員受傷
受到攻擊
手頭上無資料
網上謠言

真係遲早有核彈
佢話有就有啦
反正我唔割

哎呀前言不對後語添

係？即係又講大話？

唔係制服，我當佢係便衣。便衣可以蒙頭又無委任證？
市民仲可以點分係唔係真警察？

記者，請問警署毆打、廁所水、陳浩天案高調拉低調放

我手頭上無資料

屌到啪啪聲

光頭佬收啦收啦收啦

呢班記者又唔同尋日嗰班廢柴

即係示威者平常屌狗老母只係溝通
從來無辱罵過!!!

每日記者會重點：解釋警例：我地想點就點

黑警死全家

有相未啊屌

唔好誚居民,在場人士都冇時間啦
舉旗10秒都冇

721又黎啦

因為想居民受影響 然後瀨落抗爭者到

磚頭 鐵通 ？問你有冇証據呀
答問題答到狗唔搭八 唔識答咪話冇資料囉 你最叻架啦

警太死全家

個問題咪答過囉
有線做乜

正選記者

我鍾意點就點？投訴我囉 笨柒

柒到仆街

無粗口？？？又發夢呀？

記者，請問被捕後毆打骨折、廁所水、陳浩天案高調拉低調放

cable幫手追問
好波

何sir係負責出黎尻up

許狗負責指揮交通?

撞鬼
樓上嘅波士落地聲
....
POPO: 一定有人用彈珠

咪撚開啦，乜都唔撚答

何蛇心諗 屌，又黎

冇粗口？

記者 問埋琴晚彈珠既證據呀

死埋外家夠絕呀

冇粗言穢語??? 有晒片喎

細龜今日去咗邊?

同埋改咗控罪

話無粗言鄙語？

二哥死左去邊

點溝通

根據其後表現
未能接受

強調721 唔好理問乜 佢點都錯

真係人唔笑狗都吠

CLS 冇粗口?

嘩......咁都唔係粗口

冇粗口你講D野重難聽過粗口

下次無得出了。。。

笨柒冇粗言穢語？？

唔該記者即刻拎條片出黎播啦屌

搵人比條片佢啦

9唔答8

何sir係咩部門???

咁溝通都得？

報導嘟咗粗口之後咪冇粗口囉

黑警係又聾又盲既

振中play maker 派晒啲牌出去

理解語言? 同現場溝通? 屌你老母都係贊緊黑警呀

呀SIR講野都唔洗你教.

尋日咁柒哽係即時收番埋

咁問候伯母都係有效溝通

cls
有埋片話冇

mc好煩

深水埗阿head?

又語言偽術

又係喎

何蛇係咪豬隊友黎

我想同POPO瘋狂溝通

可以理解?

當場問候佢老母啦 話相信可以用呢個語言同佢溝

真係痴撚線

屌你老母,記咩者招待會丫,下次搵動物傳心師同佢地做記招啦

黑警係真。現場決定

又到放學icu時間

冇特定方式唔等於冇規限

Ssp指揮官

黑警又一次完美展示咩叫不切割

記者，請問被捕後毆打骨折、廁所水、陳浩天案高調拉低調放

記者請問：激光筆、彈珠係咪萬能催淚彈ＫＥＹ

點會停職, 態度越差越保佢呀.

好簡單 搵記者叫個呀sir收啦 睇下個mc㩒唔㩒

有聲

推條link比佢

圍左幾個鐘先到場你信唔信咩撚野換唔切衫？

個男mc收一收皮先

琴日班記者可能去咗招呼狗官

我係記者我即時屌佢老母

官腔

睇咗幾日 今日完全唔想再睇

阿蛇不如用返「唔完美，可改善，可接受」算啦

恐怕下次示威者要扮狗叫先同佢溝通到

狗方未答有無影到有人彈珠證據

問緊你係咪接受呢個方式啊 垃圾 不停loop想點啊 死垃圾

撞倒機場女仕 無抽水想扶起佢
自己就剪頭剪尾

一定要播片 屌
無恥至極

警犬警太都要死

屌你老母個MC咩料呀

仲敢出黎 上次廁所都冇得去

記者幾時先會杯割警犬記者會？
怡家個記者會其實都幾唔尊重記者

你死你事

換言之 我都可以咁同黑狗講野 而佢都唔可以咁告我啦???
因為我覺得咁同佢講野係合適語言呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

深水埗指揮官

"當時果位同事"
係咪表示佢地同果隻狗割咗蓆

以後問 你做咩用粗口鬧人！我係用緊一個可以同現場人士溝通、理解嘅語言

襲擊？問吓佢間狗屋有無損傷？

原來屌你條笨柒都係同你溝通緊 識做啦

得啦 我以後鬧鳩啲狗都係嘗試同你班狗溝通咋

下次警棍打頭都係溝通

搵人問下琴日警員係咁講收啦收啦 係咪意思"你收皮啦" 定"你收檔啦"

笑撚到我
兜極都兜唔到

記者可唔可以問問題果陣, 用個speaker 播隻狗講咩

其實個MC先係最撚無禮貌

記者可唔可以問警隊係點界定粗口

OK 啦

其實睇呢個記者會真係睇到燥，係咪真係有人信佢地呢d on9答案

每日笑料

其實條片有講粗口咩

閂窗都無用WO

照去都可以既,岩岩咁咪逼到佢自打嘴巴

我都搵緊佢

眾說紛紜

靠自己啦笨柒好撚野 人無恥即無敵

有 比TVB 左CUT右CUT
比廢老睇

係咪就係講緊射空氣有廣播

人肉錄音機

法庭好似有本野列明有咩粗口嘅list 下次記者可以show比班狗睇

推
證據呢？

佢點證明附近既市民全部聽到？

黑警真係永不認錯 記者會就係睇佢表演解釋

真。好值得我地學習

條片佢煽動啲示威者

咁厚面皮既

有無問尋晚深水埗飛tg入食肆街市，甚至巴士前面？
狗狗有無打算賠償損失

警察咁服從命令。。。但有啲咁既上司

究竟邊撚度有襲擊

又9up班黑警

警狗記者會不能冷處理
到時就任佢up,無人澄清事實

間狗屋俾啲laser射到結構損壞
一定係 除非唔係

邊撚個襲擊你

我終於明啲前線點解咁廢
原來個指揮官係咁落樣柯打

攪到個女記者好掛住佢架

琴晚睇LIVE都R撚晒頭.

依家咩都老屈一餐

之後出黎放煙花時 有人鬧班狗
有隻狗叫佢出黎呀 笨柒

垃圾

哪有暴力呀琴日深水埗

全撚部都係廢人，講極都係廢話，結論 : 呀蛇話有就有啦，唔需要證據

俾人襲擊但冇人受傷

不斷受襲擊???

彈珠證據！

邊度有人襲擊

Source?

搵記者現場播沒修剪的片啦 CLS

琴晚有彈珠咩？

射空氣真係為左呢D證據

Laser射狗屋

比個9合一佢叫佢搵個人出黎

猛鬼街

！！ 佢地是但買炸當係都得架喇

又9唔搭8

上次觀星筆係證物都可以攞出嚟SHOW
咁而家攞D彈珠出嚟SHOW啦

咁多日都係得二哥答到D野
呢D錄音機番去食屎啦

記者可唔可以問得絕D架, 四野無人都射,唔係射一發喎,射好多發,有晒片問下佢地係咪撞鬼啦

雷射筆射警員係襲警, 咁雷射筆射警局係咪襲擊警局?
成日比人問非所答耍走

佢無答有無證據

影下個mc啦

Laser呀

屌你老母，你乜柒都唔答，又唔比人追問

求吓你比我睇下當晚粒彈珠同水喉通既相啦

答左先啦

問你就要答嫁啦屌
避乜

你黑警安全重要 市民就唔重要 6個月大都受害 唔道歉仲鬼辯

你眼望我眼

根本班仆街就不斷講大話
記者都話 在場記場見唔到彈珠, 條友都照答有.
你點問, 佢都照講大話

記者問 太和 啦
證據係晒度
一嘢 直接 催毁 警方誠信 啦

下下話 襲擊 襲擊 就黎甩條頭髮都係襲擊

fake news都仲推咁多次?

開咪叫人比d聲聽下條傻鳩？

我都係咁話

何sir 西面

我想睇彈珠

燒衣紙叫人出黎

佢哋應該落街買緊

唔撚答記者拉隊走啦

屌你老母咩

記者話無，警狗話有

陰間朋友都睇唔過眼出左手
fact checked by陰陽眼朋友

槍你亞媽個西咩

通靈

我發現佢哋每日講緊既野唔洗想洗藍絲腦，反而係想洗自己腦
日日講比自己聽，我係啱嘅我係啱嘅我係啱嘅
開始懷疑自己

夾口供

情深一望

假架?

仲要強調槍cls

鐳射槍
死人未？

真係唔洗再睇 以後都唔睇了 無撚用 廢話

佢又知係雷射槍？
尖沙嘴個次又認唔到？

出觀星筆=出TG

ON99

自己話有＝有？食屎啦黑警

push 未答

証據呢

燒衣紙有人出黎

搵到你唔show出嚟???

又槍啊

屌你老母你唔影低佢拎出黎？650封信都拎一疊出黎啦、彈珠呢仆街

用鐳射槍所以要催淚彈真係巴斯光年咩

係咁作故仔

屌你老尾仲敢講眼

屌你老母啦, 我地有手足睇唔撚到野啦

雷射槍, 射穿牆

雷射槍 人唔笑狗都吠

以後其他公務員返工都可以用粗口同市民溝通

屌 問你係咪相應呀

其實我睇左幾次。。。LASER PEN射出面。。。

何蛇個樣好淆底

按你定義衣紙都燒唔著嘅點算雷射槍呀

有咪show出黎

尋晚仲有記者拍到有狗爬左過去隔黎棚架
請問係咩居心?

只有藍絲睇

屌你老母仲講眼 盲撚左未呀

咁鐳射槍射盲咗人未?而家有人比你射爆眼呀仆街

警署入面搵到就拎出黎睇下

鋼珠 圖呢？

你入邊執到講撚哂啦

記者幾時先會拎電筒閃9班狗

証據？鋼珠？

黑警還眼

on9

有你唔拎出黎威？

波子鋼彈攞出嚟睇啦屌你老母
狗屋入面仲易影啦

你自己睇清楚果張相啦

拎出嚟

其實警犬係咪紙做?

警署受到雷射槍攻擊之後有咩破壞?同太空館有無唔同呀

真係執到就即刻影晒相帶埋出黎啦

幫手問下幾時搞埋佢哋屋企人

應該唔係

緊係係警署搵到啦,彈個D人咪你D人

啱阿 頭骨都射得爆

又唔識物理
彈珠可以有幾遠

要預備.

警署裡面搵到

今日個記者會真係笑料嚟

官字兩把口

有鋼珠就拎片出黎啦
你日日都播片，怕咩姐

雷射槍射下咋嘛 又唔係爆眼盲就眼

未買得切

子彈射眼定D光危險呀

係咩 咁撚勁仲唔擺啲證物出嚟咩

不孝有三 無圖為大

記者朋友唔可以放過佢地
次次都吹水
唔答問題
個位李sir個樣非常之黑人憎
之前講爆眼少女嗰時成日陰陰嘴笑

鐳射「槍」好暴力？

係極端暴力份子？

警署執到有鋼珠你會唔仆住拎出嚟嘅

其實睇完真係可以學到好多野
今日學到
我係用緊一個可以同現場人士溝通、理解嘅語言

仲廢過舊豆腐

我要有＂示威者＂射出彈珠既影片同相！

發夢就見到人係手機玩怪物彈珠 真人彈彈珠我就真係無見到啦
同埋 雷射筆就變雷射槍 催淚彈就變催淚煙呃D人覺得雙方武力差距拉近
再者真係執到你會唔拎出黎強烈譴責 當人戇鳩仔

長距離

一早就要咁做啦

喂
你話射到入狗屋
應該好易影到啦？
圖呢？

其實人地燒衣紙, 你貢出嚟望人地d laser pointer做咩啫
你匿返入屋咪唔會傷眼(你仲要弱智仔咁望), 咁咪唔會受傷咪唔洗清場囉

鋼珠既片呢?? 證據呢?????

成日都用呢幾句

係咁講雷射槍雷射槍
槍撚夠未

激光都射唔爆警署....

一陣去深水埗玩具街買，聽日show比你睇

你講到咁多你一張相都冇？

燒街衣係D人叫人出黎既方法
到底狗仔見到咩人出左黎

摧淚煙
雷射槍

射死人咩，屌你老母

依家已經癲到夜晚9射tg 然後第二日話有人衝擊

拍戲咩大哥

對佢哋嚟講已經足夠

你有冇相有冇片證明有人射彈珠呀?

唔講以為我地開緊槍

屌啦，今日執到就代表今日射？

佢自己講槍字都要諗下 就知道佢要用雷射“槍”美化自己用催淚彈

琴晚係咪呢條傻鳩開咪架

成套防暴 gear 會怕彈珠 ?

睇佢地老屈睇到嬲

我諗市民大眾都唔會覺得激光鐳射炮係咩暴力行為囉

收皮啦，你又唔拉

波子好撚危險呀

你訓係張床 玩手機 玩一晚
隻眼都爆血管

爆左眼未啊雷射槍屌你老母

死雞撐飯蓋

其實佢地知唔知自己係到講緊乜
前幾秒先講完一樣野 下一秒就自打番嘴巴

拉開距離
但太古就要近距離行刑

又黎玩身份對掉
專業喎

屌，又係呢隻大話華

D答案愈黎愈廢

係er 果個er

手上無資料. 答唔到你呀.

我地都要學依種語言去應對五毛

jer 9佢啦仆街，有無證據呀？所謂彈珠係咪布袋彈入面d鋼珠

記者考唔考慮幫警狗上物理堂呀？
要用幾大力道既丫叉先可以遠距離傷到警狗呀？
同埋警署內有鋼珠，姐係粒鋼珠大力到打爆玻璃？有無相呀？

長盾陣行埋去驚西咩

記者會係比藍絲睇

下次你話狗屋入面有屎話人掟屎都得 la 咁

其實D狗有冇醫生紙證明佢地因為"雷射槍"而受傷?
冇既你話我比佢射到內出血都得啦

今日D狗燥咗, 有無人同樣覺得?

屌
收皮啦大陸狗

警犬 答唔到就唔答？問你証據呀
你地食完榴槤再話示威者拋左個榴槤入去都得啦屌你老母

你用tear gas係你地決定
又賴人係現場

唔講以為係sniper

入面執到？ 無相無片影到人射 我話示威者開槍都得 狗屋裡面執到大把子彈

洲際彈導導彈

大陸狗

又大陸西

吊,係到玩文字遊戲
唔撚講催淚炮

即係無答到

個記者會popo應該睇得最開心
做咩都冇問題 錯左有大粒兜
仲可以睇住班廢柴大粒比人撚

比我係popo就再明目張膽啲
睇下你地班大粒出醜

叫人「收啦」係好好既溝通方式

成句野都係講緊警察 咁多居民既地方使用嚴重暴力行為

屌又問蝗蟲

又支那

好 嘔心啊

屌又紅媒

呢條友真係見一次屌一次
個樣已經臭串
講野仲衰
成日我以為我覺得我諗我睇
屌,你你你你你食屎啦好嗎?

DLLM又俾大陸人問

又CCTV

用中文回答

又CCTV屌你老母咩 私下講啦

又黎

屌佢老母 次鳩次都鐳射槍 究竟佢地對於鐳射槍同我地既理解係咪有咁撚大出入呀

CCTV

慘了 所以同在場嘅犬隻溝通要吠

Cctv

你不如話班極端暴力示威者用鐳射炮想射爆間警署啦

3m眼罩都頂得住,成身裝備都會受重傷??大陸做嫁?

嘔心支那

聽唔明

又有CCTV

含撚啦支那仔

中央電視台

食屎啦大陸西

記者下次問下點解仲唔規管雷射槍呀

冇証據就告佢緋縍啦！！！

收皮啦大陸撚

又廢話

咁鐘意做假，不如上大陸開記者會啦

又出黎搞笑

中文回答！！

嘔心

話出核彈啦笨柒

普通話唔係中文

屌 CCTV
收皮啦

作估仔都難嫁
仲要作左成個禮拜有多

又同共媒 垃圾

問到咁撚唔持平嘅

又一隻大陸狗媒

用廣東話作答

聽唔撚明

本地記者，唔可以再咁平靜對佢地架喇無證無據自己作故仔

問101, 咪搞到自己柒

核心極端暴力份人

屌你cctv

當晚有十幾個呢種衣著既人

fact checked by 我個腦

藍衫係咪都紅媒

痴撚線
普通話?

答佢驚就唔好黎hk

普通話記者會正式開始

佢都唔係工作簽証，記咩撚野者啊？黑工啊？

收啦
大陸狗

cctv

知啦知啦
問乜春姐～你都係番去作嫁啦

你估大陸咩 打擊網路謠言

愛國用蘋果？

所以我唔明點解現場班記者仲可以咁斯文

遊咩客啊
公安啊

上網check啦 柒下柒下 你地冇言論自由咋

又係大陸人

同志辛苦了

中央定中天？

你確定狗狗會孝順父母
阿蛇做嘢唔輪到老竇老母出聲

bookmarked

請用普通話回答

收啦屌你老母

支那媒體問來問下都係呢題,好悶

用中文問啦

屌你自己ＧＯＯＧＬＥ啦垃圾央視

自己查啦

依條友根本黑心到仆街
個奸樣出晒嚟

有咩刑法自己查啦 垃圾 你個記者廢架

廣東話作答

大陸唔比香港又唔比?

收嗲啦大陸記者

你估呢到中國阿

係網上亂講野

好眼訓呀.

又大陸狗

自己查法例啦 香港無呢條罪

唔撚識就上網查啦大陸閪

警方自己都網絡謠言lol

cctv就算吧啦

高大殺傷力武器 你仆街啦

普通話都唔撚掂唔愛國啦

CCTV用MACBOOK

香港有大陸冇嘅言論自由啊

屌你老母問條例自己百度啦

幫港出聲？

用中文呀

每次cctv問問題 我都以為去左第二個時空

香港有言論自由㗎傻閪

又係度燒時間屌你老母

你會唔會答埋

佢哋冇得GOOGLE㗎

網絡23 條

屌佢老尾知唔知咩喺言論自由

求記者聽日全行一齊著藍色衫
琴日又係專揀藍色記認

網絡謠言

垃圾紅媒記者!!!!屌你老母!!!!

sor 香港有言論自由
講麥都得

喂屌 你紅媒都唔可以一開波話暴徒同非法禁錮
冇撚嘢啊

你估香港係大陸咩?

又唔支持普通話

遊客 ?
你老母屎忽真係坐住左

冇左利君雅差D

支持啊sir 落鳩支那狗面

網絡罪行
on撚9

中國先有

學阿蛇logic

[冇圖]警方使用丫叉將彈珠射進民居

收鳩皮啦支那有撚專業新聞咩！！！

中國人唔識普通話？你搞港獨？

謠言

面對網絡謠言犯案的情況

快撚d 答下一題啦

你而家係咪串鳩央視呀？

話普通話冇處理得咁好
佢唔係以為自己廣東話處理得好好下話?

問咗點解對巴士舉旗未

想嚇鬼咩大陸仔
捉人上網？叫支那蟲咪撚翻牆先啦

記者應該問 :CCTV記者 呀蛇問你居心叵測啵, 你有咩回應

CCTV條記者都幾撚蠢 岩岩先俾肛蛇話你假新聞造謠抺黑

宜家你問番佢地做假新聞有無罪

你睇班連登仔睇得幾開心
討論得幾熱烈
真不愧為第一藍絲論壇

不推文回覆

支那人唔熟悉香港法律

佢地都無
梗係唔知啦

做假新聞仲要黎採訪知唔知醜架?

嘩, 謝蛇咁串, 射俾李蛇答, 仲問洗唔洗答埋第二條
你雖然高李蛇一級但睇氣場李蛇仲資深過你

白痴仔

果陣有d藍絲話得兩個黑警唔夠打
為左自身安全所以唔去
屌咁你袋支炮黎做咩？

佢地越講越叻~ 自圓其說~ 好撚嬲 但又好撚想喊~
點解可以講到本未倒置

份稿寫咗
唔知點改

屌你唔知法律就坐定定啦
衝出黎柒

要拉就拉咗支那媒體先啦

連登仔最愛國

相又冇片又冇，因為鬼影到，點證明警署入面嘅彈珠係邊個，警察都有可能喺警署玩彈珠

當香港係大陸?諗太多

用廣東話講大話諗得快啲

前處長講過唔好網上講乜就查乜

痴撚線 合理同相稱 你黑警都唔唔跟啦

唉講真記者會好撚鳩 佢up乜柒都得架啦 證據又冇 任佢up 哂撚哂d時間

盤問要用催淚彈, 大家學野

去死啦央視 香港有言論自由架 大陸冇咋

可以同黑警個標準一樣
可以打爆佢個頭

屌一部份

最低武力=開槍

自己cut片姐

用犬既最低武力做標準

大陸仔 功課又唔做 淨係識落場問 做好功課先出黎啦

都唔明點解佢仲咁撚有信心，係咪由細講大話講到大？

屌一部分

哦,同POPO標準一樣,即係可以對空地放煙都得啦下話?

你琴日先話唔係最低武力係適當武力wo李sir

屌你仲要講多次燒時間 食撚屎

唔需要睇 相信自己做緊既野就得

第一部分定第二部分

條支那記者以為香港好似支那咁
造謠可以拉

要跟返警方武力指引既話我諗付生已經死左

同翻警方最低武力，大家明點做啦

啲普通話

香港唔係澳門 冇謠言罪囉

希望等陣有記者問佢地
同時叫CCTV記者 同肛蛇答
睇佢地兩個點兜

講普通話分分鐘唔小心講咗真話

支那仔唔識咩叫言論自由,咁都問得出

最低武力

同警方一樣咪可以拎棍打爆個頭

R撚完時間未

自己柒到冇言論自由 獻醜不如藏拙啦

de er bu feng de te mu

論折磨邊個夠你班死黑警黎啊

垃圾黑警記招 睇黎曬時間 明眼香港人都知佢地講大話 永不認錯

Popo 普通話

屌直接skip啦，大陸閪嘥時間

自己睇法律啦大陸閪

第"E:部分的題目

中央電視台問公民拘捕
好可能係為保皇人士日後聚眾以此為藉口「拘捕」示威者
但到時武力水平肯定任佢地吹
前線點都要考慮一定對策

李蛇收左大陸佬皮

香港有言論自由㗎大陸西

李狗都好誠實 支那語真係唔好

一星期後就問佢拉到射鋼珠啲人未 ，如果未拉到係咪你哋辦事不力？

淨係要個畫面 重新配音

要呃人先要呃到自己

101拘捕令可用最低暴力
跟黑警標準咪應該爆眼爆頭
自打咀巴

支那唔識網絡自由

最低武力咪開槍囉

佢有棍，有疑似斬人既衫
打佢好撚柒合理

同樣最低武力

越講越細聲

支那人冇言論自由就以為全世界都冇
POPO都唔想答

呀李蛇話：大陸佬有冇聽過言論自由

笑撚左 叫連仔屏蔽囉

阿警司都唔撚識答你 同你講香港有言論自由呀7頭

scmp

網上刑事成分？

次次都話有人玩鋼珠但次次都影唔到
我就算當你真係有人玩,隔住兩條街都射得中你地? 仲要你地班狗個個有防暴盾又點樣嚴重傷害呢?

又係普通話

如果唔係點坐到咁高

101拘捕令
如果市民幫捉犯果時用過分武力好似 制服賊人後仍毆打他 都可能犯法
好似係

又紅媒

警狗好快俾大陸狗騎住,
if we burn , they burn with us

scmp都反了

淨係識喺豬圈生活咋

可以打爆門牙, 打爆個頭
ZIP 支野入佢書包?

條撚識講er

my number one question

POPO識唔識聽同答嫁

食住野問?

個咪會有好多口水

分分鐘而家都係

所以不嬲都話要私了就早D
唔好齊哂人先

前一哥嘅話已為歷史

講緊咩

而家最低武力條standard set到去爆眼 同腦出血喎

CCTV帶頭造謠啦on9

問甲由了

用索帶綁住雙手呢d咪係黑警用開既最低武力囉😂😂都未出到用棍打頭，點會嚴重過黑警

SCMP都反

希望記者唔好再俾面班狗 要不停咁追問班狗 直到佢地正面回答為止
依家連支那記者都出埋
一定要靠你地喺記者會攞返個話語主導權

射空氣有無問到?

問得幾好喎又

甲由

符合警察做野既準則
張建宗:警察=法律
我話得就得

狂噴

適當武力, 睇返警犬片學野啦

英文差 求translate

好撚難聽

SCMP變左藍早請埋成班NDS之後，D英文屎撚過多多港豬！！！

可唔可以講下問咩

下手慘囉

questions are too long.......

我幫佢答
佢實會答你警方有嚴格既指引bababababa
絕對唔會bababababa,一定會比被捕人士基本既人權同權利babababa

個咪好大陣口水味

問得幾好

救護到之前咩都要做曬

呢條友講野好難聽

但問嘅係正路

英文差解釋下

唔算好明,等其他人幫你

之前有單市民幫手捉人 比人告返襲擊致造成實際身體傷害罪

咁喬裝警員毆打示威者都應該犯法??

係咪含住粒話梅講嘢

me2
英文屎
唔明

聽到隻耳仔都好似好多水咁

一開波問左，話好多人用雷射槍同彈珠射撃佢地

too long...

點解而家啲問題水蛇春咁長

好長。。。。

抄唔抄得切D問題呀

有少少痴利筋，不過問得幾好

啲英文易明
好香港腔

所以先明佢講乜

Errrrrrrr

條問題問左兩分鐘

央視新聞 : 訪問警察話自己趺低 無人俾汽油彈燒親
肛蛇: 上網有人發放假新聞 造謠抺黑香港警方
央視記者: 如果有人上網發放假新聞 係咪已經犯左法? 警方會點做

所以有時話中國人真係好撚蠢. 香港黑警仲撚蠢. 好搵唔搵.搵支那豬取暖圍爐 ON9仔

落水供咩

tldr....

紅早：問ssp屌9示威者點樣為局勢降溫，點睇協會曱甴論

問完未呀

好似話依家要記者將所有問題一次過問哂

演講定問問題

鬼佬特別長？

含住個春袋

味問汽油彈呀！ 個popo話係自己仆街

問咁撚耐...
班黑警又可以避

X3

太長班狗都係答半條就算

記者d問題就黎長過阿sir開波d對白

屌你老母咁撚長

聽住都覺得個MIC 好污糟

D問題好長

真係等個官講

問完未....

因為問得短佢會好易hea答
問得長佢會捉唔到重點，好易出錯

係呀 唔比追問

點答

大佬 重未問完！！

屌咁撚長嘅？

問撚完未啊

長過我碌鳩

一齊入房檢討下

佢問咁撚耐既

我已經唔記得佢問過咩

咁多問題
佢地聽唔聽得哂....

好撚長呀

好撚長...一半先聽仲未完

好

長

聽聽下自己都係咁吞口水

speech

問撚完未

屌你扮問問題 實質拖時間

佢d英文聽得人好辛苦

好明顯係本地人

洗唔洗咁長。。。。

i forgot the 1st question

正條撚，攞明俾晒位班犬讀稿兜，戲太假鳥！！！

夠未呀

長過埋黑鬼

問完我都唔知你問咩了、咁撚長

問題咁長
會唔會又聽唔明

講咗幾耐...

長過記者會警犬既講詞

我已經唔記得佢問咗啲咩，依個都問得幾差。。。

sor, 個聆聽好難...

演講阿
哂時間屌你老母

屌你老母閪問撚完未呀
精簡d啦好心哂鳩哂d時間

係咪而家淨係可以派d廢記者去
呢兩日問野問一條用成分幾鐘
廢撚到搵個市民入去問 問得仲好

我都成日敢話 幫手捉人會比人告返襲擊 邊個會幫手

小組討論咩

明明D鬼佬鬼婆 8秒內問完

拉布

其實你問得咁仔細
台上面果幾條廢柴都只係會揀某1,2條答長少少就當答哂
跟住個MC就會話下位

終於完

屌你問問題定演講?

Sorry I forgot all the question

好長,阿SIR聽到嗎?

邊間問架

警犬驚比人問撚到口啞而設嘅垃圾限制

熄聲先, 好難聽 CCTV 都未至於熄, 呢件要熄

佢地識唔識㗎屌

我淨係記得佢講過甲由

有冇人翻譯下？

問左幾分鐘

屌, 問問問, 有冇咁多野問.

已經唔記得左

scmp: 會唔會畀證據ipcc

狗： too long dun listen

This is the end of my presentation, thank you.

屌一陣啲狗又叫人重複問題 問答環節就完

笑左
屌

其實都問左d梗要野 不過太長

淨係聽到問: 叫示威者做甲由有咩作用，你個人認唔認同甲由講法

其他too long didn't listen

1. 雖然你地冇用粗口 但係用曱甴等字眼形容示威者如何達至同市民關係降溫嘅效果
2. 條街冇人 你地又冇提醒街坊關窗 咁撚多人訓緊覺你有冇理過佢哋 到底係唔係真係適當武力
3. ipcc唔知咩太長唔記得

究竟係問題.. 定係發表緊?

好似問緊交唔交資料比監警會

其實如果啲記者個個都咁長, 咪唔洗俾D 狗扭曲事實

知問咩得了，反正答案都一樣

叫佢如果你照稿答, 不如直接比份稿記者自己答案啦

太長啲狗會扮聽唔到啲 答少條都唔覺

5分鐘 apple youtube可以拉番之前

問點睇員佐級協會聲明罵曱甴，割唔割佢地𥱊

又er um er um

i think he think

See，SSP隻老犬明顯讀稿！！！

跳左甲由啦

[緊急分析]法！不！責！眾！

推落前線

你可以捉人 但係制服完佢唔可以再打佢

kind of language

屌講到一舊舊

溝你老母通咩警犬

佢有答過咩？

幫手拖時間？

甲由個波拋俾謝sir

甲由又kind of language ?!

多謝巴打

當時嘅決定點都係適當

佢答左乜野
難得個記者問咁長 答好少少長少少尊重下啦

李蛇好撚奸9 一定同黑社會齊齊開心

走場準備聽波縮9up仲好

聽到R撚哂頭

佢話用咩language係由當時的警員認為適當的語言決定

幾時會用西班牙文

一條係問即使尋日唔係用粗口鬧示威者，但係佢咁講又點可以令示威者離開。一條係問曱甴論，民眾又點會對警察有好印象，問佢地點睇

緊係問一句精要嘅好啲啦
難答個啲佢會當聽唔到

個記者算問得好啦，係長啲啫
好過個阿sir响度er er er um um um

根本唔係communication問題, 係問你正唔正當, 需唔需要呀

你個仆街 好意思瀨落示威者度

街坊association?

街坊asso

街坊association

guy fong association

「電光火石之間」啊嘛

英文環節頂唔住

警察 白衫 同市民都唔同

無得追問好on9 擺明答錯野

stakeholder again

不如簡單trap警犬：
覺得市民叫你做狗有無問題？
如果有咁點解你地叫市民做曱甴？
犬隻係咪有特權？
如果無咁點解班犬話比市民挑釁？

我屌

我都聽到

其實佢一講鐵通係武器時
就應該要有記者拎住721警察同拎鐵通白衫人咬耳仔既相出黎入佢地

曱甴推咗俾前線
話係前線嘅溝通

我有冇聽錯？
街坊association?

good relationship ???????????????

我都聽到😂

肛sir：屌你又推比我

welcome to on ping 360 ceremony

佢 個死人樣真係好奸
同黑底無分別

Tear smoke??

我有冇聽錯
佢係咪話"街坊Association"

見到 er er sir就覺得嘔心

中文就鋼珠，英文就marble，爭好撚遠喎

街坊association？

講甲由=好respect市民?

又江sir

乜撚野communicated smoothly
問你係咪正當態度呀你老母臭閪

Kaifong Welfare Association
佢呢下又冇錯

D警犬語文能力真係好差

唔同意甲由論?

要割了嗎

哇割席

Neighbour呀大佬
小學都識啦

英文好似真係直接叫kaifong association

wahwahwah!!!!割

越聽越悶........

呢個係街坊福利會？

原來琴晚機場被圍黑警有開槍

LIHKG @ Android

???????????問左?

英文用pen中槍文用槍

"aiya cant find the right words la
ur balls hit my balls ar diu"

ererererererrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

答乜柒

D黑警成班英國佬?

英文就LA LA 聲,普通話就唔撚掂

走狗搞亂香港又拍拍屎忽走人

咁我地鬧你你就可以鬧返我地你地係公僕嚟架喎

問緊你講黑警粗口你咁都可以掉轉黎話示威者

唔明點解佢in到入面，點面試

er er sir

Yes

屌仲諗緊邊個英文字

咁即係佢同唔同意先???

Ar Sir
Er Sir
Hm Sir

佢spin咗去話示威者喺狗屋噴offensive字句
唔答甲由論

一用英文就開始內部分化但下面班毅進仔唔明大蛇講乜

英文講gun直接俾人笑到on9

中文話牙蛇咁係好溝通方法，英文就inappropriate

係
Kaifong Association係冇錯嘅

Kaifong Association, sounds on9 but yes he’s right

正wo 佢答係 就屌尻佢挑釁示威者 唔係就見撚到都叫狗

警察話人地咁屌佢佢地可以咁屌返人 傻撚左未

低級果堆爛仔都算
3粒花都 咁

問得長先易俾佢skip 啲難答嘅問題，避重就輕

講過啦之前
係咁講laser gun

ererreerrrrrrrrrr

真係叫 KAIFONG ASSOCIATION

以為自己聽錯

屌彈出彈入

我一直以為係neighbour asso.

原來琴晚機場被圍黑警有開槍

LIHKG @ Android

唔問??

咩三粒花
總警司黎

完全冇答過問題
淨係話佢本人唔support講cockroaches
跟住話返示威者都有鬧警犬

日日咁對住傳媒練英文
點解都冇進步?

訓著
咁多英文對答 班狗英文太差

真係有Kaifong association

I can't find the right word
how do i say
errrrrrrrrrrrr
arrrrrrrrrrrrr
hmmmmm

卡了

將警民關係個責任交比市民 咩邏輯

岩岩睇返，丫叉下面就係枝雷射槍

UMMMMMMM

They ar um and ar um

咁後生做文匯

屌文匯

又文匯

文匯

文匯雞

er er em em er em

轉去聽有無錢派先

文匯報

屌中文記者快啲用番英文問佢點解唔用gun呢個字眼

江sir話保護市民都係示威者既責任 有幾奇

嘩維穩到

屌你文匯

想知 毅進仔 算唔算insulting word

NOW 都唔播狗了
係咪派錢呢

Now都頂唔順唔播了

有鄉音既

文匯夠未. 比立場問啊 now啊

NOW cut尻埋er er sir

Now 變左廢官

Rthk都唔播

NOW cut咗狗狗記者會
轉咗比拋波陳

大陸人都無報案
執咩法

好似已經兩日無俾立場問過野

不反對通知shu 中囯落黎?

睇都費鳩事

今日d記者好低質

開始悶

大圍車房事件, 警察係電話叫市民制服禁住個人, 結果市民比警察拉左
係告唔入呀, 但拘留左個市民好耐

記招完左本地媒體又要爆seed了

4000蚊好多人都未收到
你仲期待佢派錢?

數據波上線

文匯有鄉音

算吧啦文匯,我答你啦,自己睇返李漢文既答案啦

答撚到成碌7咁 唔播啦. 睇垃圾波派錢

浪費左把聲

咪撚再睇啦
選記者答問題，又唔比追問

笑到仆街 立法囉 以後成個連登就得三個字

已屏蔽

中央視>scmp >文匯報

YES, insult毅進

個書字

俾幾多都好，唔知幾時先收到

掛住君雅BB
佢喺度，啲記者都好似一齊勁啲咁

mc正仆街

自己作故仔咪得

6XX 下年都未有

呢個阿sir又邊範???

不如罷去把啦
永遠得紅媒問

其實佢講野好黑心
每次都強調係極端暴力示威者
其他呀蛇答問題好多時係問非所答
但佢每次答都係搵機會將個波推返落示威者到
仲會好理直氣壯咁抹黑示威者 (例如屈亂打人)

又夾稿

大陸人要幫=>主動執法
香港人不了=>報左都唔做野

全部紅 共

我兩個月前收到

agger

應該唔會派 有盈餘先派

記者會重點：完撚左記者會後既記者

Hi 梁華浚

正一仆街全家落地獄

成萬億起個人工島都冇盈餘？

勁個d去晒波叔到
波叔人又廢把口又廢
睇佢點死

勁共勁共

揾齊料再出黎撚狗
核彈級記者

華浚?

自從2哥上次俾人圍屌完
就變左淨係俾紅媒問問題

數據波

希望記者問
係咪普市民在街上都禁止 是否另類宵禁

黑警記招根本就係幫CCTVB取材,日日播幫藍屍洗腦,正常問題全部避而不談,黑警自己冇責任,將所有責任推畀示威者

隻江蛇好似

又幾似

送錢俾中國的庫房
同派錢俾香港人的庫房
係2個唔同的庫房黎架

搵記者問佢
1.叫佢播返條片,由邊個時點見到個POPO想扶人起身
2.問佢識唔識趙高,知唔知咩叫指鹿為馬?
3.多謝趙公公.

唔會派啦。全球經濟咁唔明朗，庫房要留cash啦

RTHK 出動

佢早排IG都有自嘲
好慘

仲要每條友問勁撚長

自從撚2哥之後全部換曬無火記者

依家SPIN緊所有記者都係黑記黃絲
夾埋欺凌警隊

RTHK點解唔係利君雅

講咗兩次第一個問題？

港台

依個問得幾好呀

我阿媽都答得好過佢哋

唔比出

爭取機會呀嘛
要被挑選先有得問

rthk

段片剩係睇到隻狗推低條女

簡單, 直接

問左咩
睇唔到

大陸人叫香港傳媒叫獨媒

700個??????????

謝蛇今日瘋狂拋波

謝sir做荷官
負責派牌

七百個？

襲擊真係撞鬼啊

300都唔知有冇 真係見到野

所以就要問佢邊個時點見到POPO扶人,佢有咩特別既見解而一般市民睇唔到,第2同第3係擺明串佢架啦

悶 講垃圾

咪就係。

唔知絲打有無睇個記招，佢地答得真係好仆街，好心虛

我真心認為裹面有啲好閪既野發生，不過真係唔識.

毅進制

陪同唔陪都要了解?
係咪個老闆自己執TG入鋪頭屈9 popo?

STORY定POST?

阿豬阿狗都識答啦,係示威者搞事,所以先要放彈,乜乜物物

雙咩方啊你收錢架屌你老母

自己唔答

中文再講清楚要割

又話冇講粗口, 有片仲可以講大話, 有冇記者可以即場播片??

相嗌唔好口 夠膽就隻揪

中共唯才是用就係睇邊隻狗肯咁無恥地答非所問
完全服從地跟隨中共宣傳機器做野先會用人

咁之前講記你老母同自由閪果D唔叫粗口叫咩

問題你係紀律部隊呀
你要跟指引呀

拎嚟做文宣先

小學雞到
點解你講得, 我唔講得

聽之前大陸理性少少既人打上去講
都信到黑警記招十足十

你地情緒控制唔到就可以用曱甴鬧人？
咁你地即係可以控制唔到開實彈槍射人

Story
Po D人 PM佢話佢似ErErSir
又PO杯水出黎打句ErEr..咁

無恥先做得popo

不對他人懷惡意

軍政府可豁免

同埋佢認左防暴情緒失控

又係呢句 你市民做左/講左 我地警察都做得

都唔係第一日
應該係全世界最幼稚最垃圾最小學雞既執法機關

以為佢反問叫我地做~狗~ 咁有冇禮貌?

你行動上無 但我點知你D黑狗會唔會情緒問題而打佢呀

姐係想講拘捕完先有軍裝嚟啦

所以咪唯才是用個才係奴才
阿蛇們good dogs

係

同埋佢認左叫人做曱甴

即係指吓個鼻話係警察就係?

講又用??? 有冇show證先???

我日日都睇，越睇越嬲但1又忍唔住日日睇佢地有幾撚仆街
而家個4點記者會d野根本全部都9作出黎，佢話有15個狗比支撚狗筆射傷，證據呢？
屌佢射盲人隻眼有曬片都叫人比證據，人渣都不如

你話你係狗就係狗?

情緒控制唔到係唔應該返工，應該去青山/搵社工

班狗會話：賠唔係問題，但我地要拎哂你啲貨返去驗下先，起碼要驗三五七個月，咁你仲要唔要賠呀？

你講係就係呀?你有冇睇TVB以前D警匪片呀?CID都要拎張證出黎啦

咁撚串？

有講係就係啊 我講係依家捉尻反你得唔得啊.

屌你老母垃圾港台識唔撚識問問題，屌你老母

你話自己係警察就係咁我都話自己係都得啦

屌你老母仲喺度笑笑口講，好撚想打鳩佢

乜撚屌

用曱甴鬧人係dehumanization，係一件文明世界不容許既事情黎

李犬係一隻幾高深嘅天生擦鞋天才笑面狗，小心！！！

全民聲稱自己係警務人員都得

問你射左幾多粒子彈,有定冇呀!DLLLMMMMMMM

隻眼受傷 我屌 人地瞎咗呀

呢條友嘅態度真係好差

答乜春野？？？
問你有冇開槍ＷＯ？？？

係唔係有外媒在場

冇睇到

人地禁傷仲叫人睇信？

記撚住佢
血債血償

爆眼要報警
蝗蟲就主動保護
屌你老母

70枝核蛋發射器來

咪又係狗

有就一聲無就兩聲啦講咁撚多

李sir作完故事未

答佢唔好啦, 唔好畀佢講廢話,
叫佢就咁答有無開過布袋彈 就得

成日以為睇full picture, 人地就明白POPO受苦, 所以先知法犯法
真係好on9, 完全冇conduct, 仲話紀律部隊

係咁撚拖

講你就講啦屌你老母, 聽你把聲就想嘔

佢即係冇講過

問你有冇開槍 係度兜花園 講自己想講既野

已知既事實

咪係囉..
有就一聲無就兩聲
仲俾機會佢講咁撚多廢話

生果姐，由佢囉，反正擺幾日賣唔出果啲都要掉快撚啲同我驗添呀

仲有同班黑底係老友

李ＳＩＲ講故事時間

個記招係用嚟每日發放假消息

你話事實就事實呀?有冇相同片佐證呀?

有冇人性?

5個弱智答問題既警

你估你米奇老味咩
事實事實
事你老母

證據呀

有哂片都叫唔係事實 你咪撚搞笑啦

李sir日日都係出嚟作故

我只係問你有冇開過布袋彈, 呢個數據都係已知事實

條友好撚臭串 你都係想問呢樣姐
叫你還眼呀

點解記者唔打斷佢???好廢呀

狗點會有人性？

以後 黑社會打人 話自己係警察都要信架啦

問你有冇用布袋彈呀 智障定失聰

Blur咗真同假之間條線
真係要幾撚厚面皮同賤格先會咁做

唔好俾佢作故仔啦

鳩UP完未..

想講咩啊
屈鳩返人？

喺度spin緊係我地整傷自己友隻眼, 佢老母

station defense即係之前王喜講嗰隻

將所有嘢賴落示威者

天 馬 行 空

點呀係咪又想屈鳩人呀

無人想聽你作故作仔

上次你地承認左當時有用布袋彈ＷＯ

黑警咁賤格

Followup question pls

點解四日 警方 仲未確認附近有無開過 布袋彈?
點解 已知事實 無 開槍記錄 ?

唔清楚，但到目前為止得紅媒

聽佢口氣,肯定會推卸責任,最悲觀係到最後乜都查唔到,冇證據證明係警察開槍,就此完結

係咪瞄頭呀

成班POPO都被逼害妄想,睇精神科醫生啦屌

想快D完咗佢算
問乜都老作

終於認有用到布袋彈

之前受傷嘅位置？？？？？？

佢UP撚夠未...

咁點解咁都打中女仔？
一係開槍個條友唔識開槍，唔識瞄準
一係就你專登

屌你老母有無人性

又人格謀殺，屌你老母

非致命係唔打要害先非致命

大聲d 大聲d呀

全程9 up 我 dllm

即係有布袋彈啦

屌你老母 做咩都好 係唔係可以打頭

記者朋友應該唔好再執著係班狗當日有冇開槍，對個女傷者有咩follow up
而係應該著重講警察由day 1開始已經係平射同高處向下射，根本由一開波已經係瞄頭!!!根本中頭造成永久性傷害就係必然會發生，而依樣野係班狗完全無視武力指引而造成，唔好俾佢地spin到好似射中左先有問題，叫個別被射中既人報案

Cut佢啦屌你老母

問非所答班記者都唔cut佢

黑警死全家，完。

屌你老母咁都講得出係咪人黎嫁

中完槍跑個馬拉松過埋海呀李sir

拿 乜呀
答啦

需要瞄位置
例如係頭、頭、同埋頭

吊你老母
人哋仲訓喺床呀仆街

未知未知未知 我屌你啦
你係扮傻扮唔知 唔撚想認 屌你唔睇喇都on9

係非致命
永久傷殘都好嚴重wo

佢企喺邊你都唔可以打佢哋個頭㗎啦

佢分明想合理化佢自己嘅行為

係要打目標既!

屌你啦

係要封舖驗吓全個舖有冇TG殘留物質，邊度有清邊度，大約封舖2年啦。

你個唔做呀?

香港 D 記者比 D 骨氣，stop 佢地 D 兜圈內容
利君雅咁成功就係因為佢會 stop 佢地 D 廢話

O妓有朵你叫，強項就係"組織"故仔，叻撚過TVB編劇！！！！！！

又想SPIN去係示威者射

布袋彈唔係致命武器?

有哂外國記者親身講解左成件事發生經過啦

就咁聽佢講野都覺得嬲，屌你老母

屈鳩個女仔衝差館

點解唔追問班狗點証明銅鑼灣拉人時有表明自己係警犬，有影住定有片証明

非致命佢老母咩，唔係有眼罩死撚左啦
布袋彈已經有唔少case係殺左人

你都唔夠專業知識

受既訓練同指引 都係打身體入面既

屌啲記者瞓醒未呀

利君雅幾時返黎

屌你咩都未知
示威者既野你又咁快知？

未知未知 乜撚野啊 未知出黎做乜野啊

唔夠知識可以上到依個位??想呃邊個

明明嗰陣已經冇咩示威者 佢仲講咁遠分明想唔到合理化自己嘅行為
仲要有兩位證人外國記者見到

犬萬能key：

"拿不如咁...."

屌柒個mc

真係好撚串

瞓醒未呀啲記者 屌柒佢哋啦

屌你笑乜鳩呀

即係開左槍
之前又話無開

「不如咁樣講」「我咁樣講法」就係作故仔

非禮條女就有差佬口供
打頭就冇?

wadiu 臭串到

半個鐘十槍

由得人spin都唔追問唔反駁

我唔記得架嘛可以(笑)
串過馬撚

我唔記得吖嘛
真係咁撚串都得

我唔記得架嘛可以(笑)

dllm 李sir好輕佻，又嬉皮笑臉

屌呀
仲夠膽話未知係咪布袋彈打中

屌你老母咁撚串

好無賴. 我都唔記得.

我唔記得

咩都唔記得咁你開咩記者會

我唔記得架麻 可以

真係好撚嬲
說非成是

瑞士

switzerland

佢最撚仆街話 唔知個女仔傷勢 仆街

屌你老母 個女仔盲撚左都重笑得出

串到仆街

姐係話
未知係未我地做，未知係未布袋彈
當時情況唔清楚
叫受傷人士報警提供資料囉
就算有片影住都可以唔認架啦

全面d 話畀大家聽, 咁你全面準備d 資料, 幾多槍都講唔到

仲緊要係個下不屑既笑聲

Wow Switzerland

瑞士記者, 但D問題咁廢

打撚盲人隻眼，仲係度兜圈作故仔人格謀殺傷者，唔承認責任，衰撚過恐怖分子

兩個月做左咁多野一句唔記得就想脫罪??

笑嘜9呀還眼呀

㖏一個李蛇真係人渣

典型雞虫Stereotype！！！

外國記者Richard Scotford
回到布袋彈射中眼前 當時事發地方 再次詳述事發經過

Richard Scotford:
(中譯) 我剛剛回到尖沙咀警署附近，嘗試用口述方式重組昨晚的事。現在我可以非常肯定，在我頭側飛過的投射彈，以及後來命中該名少女的投射彈，均來自警署內同一班人。

補充：我在原帖文中指那地方是一樓露台，因為當時那幾個漆黑身影都站在地面以上的位置；到了白天，你便可以看到那是警署的梯級入口和平台。有一點很重要，就是我所見到的投射彈，飛行角度與地面呈平行，高度是頭部水平，以90度角橫跨彌敦道，證明並非從高處射出。

另外，我在短片中說，因為感到不安全而回到前面那棵榕樹去，但事實上我並不知道自己為何會往那個方向走。總之，少女中槍後，我便立即從那棵樹跑到她那裡去。

串撚到 日日都冇資料
記者可唔可以叫佢返去準備好聽日答

媒黎架？

有時捉住完人比人告返轉頭 仲要比錢保釋自己

起碼有國際關注 好事黎

開幾多槍 咁重要既野都唔記得
你做唔夠資料就唔好上台啦

其實下次唔洗開咁耐記招啦
個個問題都話 唔記得
搞掂

呢d仆街撈左咁多年升到呢個職位真係唔係流
睇佢個死人樣扮哂友善咁同你兜圈
實際上咩問題都冇答過你
但又做到好似好友善答緊你問題既場面

佢話我可以唔記得
幾撚串

仲屈人企個位搞到打中眼
屌人哋企邊你都唔撚係瞄頭㗎啦

唔知點解冇記者話你準備好聽日答我

警察獨有 武器都唔肯定係你地自己警方射，咁市民都唔肯定彈珠係咪 示威者彈出黎

唔知佢地唔去查？拉人就咁快，查嘢就無時間？

記者唔好再咁温文好唔好……
對班狗咁客氣做咩
今次星期日有幾多人出黎其實好睇你地問成點

和平中立國算啦

要全面啲睇基本上就係認咗有，因為要搵個目標食死貓，話係射擊時因為目標躲避而誤中

你明我想講咩

仆街死警犬

其實可唔可以市民都入去問野？

我有冇聽錯
All of the protesters have bricks and petrol bombs?

記者 應該即刻問 "可唔可以叫你同事即刻去搵返d 資料, 立即提供畀大家"

咪就係 日日都開架啦屌

講真,就算跪都唔會原諒,亦都唔知有冇呢一日

叫個女仔報案跟住就會話冇證據
冇好清楚既片影到邊個角度同邊個射出黎
所以停唔到職
十成十會咁
屌佢老母

成班O記放工去玩!

tvb

TVB

大家都知，簡單啲講係鳩射完先搵目標

明拖啦，

阿Sir 做野洗9你地教，要查咪等報左警先囉！

閪撚到

PORB總犬司都係咁嘅英文！！！！

tvb又反了

反啦反啦

問佢係咪嗌咪嗰個

屌你老母，tvb，問題好廢

屌你老母 大聲公都問???

tvb竟然問721

唔算反啦

未夠尖銳

又派問題

成班o記同埋班黑底去玩

謝sir又派牌

都唔會點解一個咁無意義嘅會要派記者同埋討論
好快就同當年一樣, 大家呢埋屋企屌個夠本, 笑笑笑
完

而家個氣氛極其似

點解好似無提假新聞？定係我miss左

想念君雅bb

冇記者問被捕後私刑、廁所水、陳浩天案大龍鳳，係咁問深水埗比佢重覆，屌你老母做乜撚野

人地問tourist safety你就答excessive force

人好多
好兄弟番曬黎

同外媒講所有示威者都有磚同汽油彈?
作到咁大?

直接完算啦,
想聽 散場 background 記者 聲

記者問係咪話cctv造謠呀

性感謝蛇在線發牌

好似仲係未講太和

屌你老母垃圾記者，問埋Ｄ廢問題比班黑警撚，食撚屎

Tvb 交戲

黑警對空既街射催淚彈wor
邊有人襲擊你？

721呢？

集體見鬼

變成真。國際性事件了

印象中文宣好似冇乜法文/德文同意大利文（皆為瑞士官方語言）？

特別係條肥條
佢講野既用詞同語氣好明顯同隔黎果幾件唔同
條友既責任就係友善地帶大家兜圈

絕大部分傳媒早變淫媒，好多只敢屌港唔可以屌共囉！！！

有冇留意就算D100都係？？？

所以我不斷話 要問 太和

可以直接即場
催毁記者會誠信
催毁黑警誠信

唔洗保護街坊安全？

個死肥仔mc

MC 串到

係咪立場哥哥追問

立場哥

差佬燒傷個單wo

mc正一仆街杏家產

昇哥唔忍啦

追問是可以的

唔係見到鬼

射好兄弟

幻影

理撚得你
最緊要係打柒示威者先

黑警記招只係俾我地知，
黑警只會愈來愈無恥。

黑警死全家。

再科水

立場

你都痴撚線，5分鐘都無呀，長期mon住電視電腦？

賴傳媒

電訊商？？？

好過果個西女人架啦

記者只係報告事實
做咩要幫你同街坊解釋

做親mc都係大仆街

紀律部隊不嬲鞋油至上，尤其警犬囉！！！

嘩屌 用手提電話散播訊息

驚你咪唔好住呢度囉
設計對白

應該日本地震警報果種

姐係撞鬼啦

又現場指揮官

下次可唔可以搵埋佢哋嚟開

on9 呀
點知你哋黑警同電訊商會唔會互通資料

其實以前真係會用依招

但依家5分鐘都無，就直接唔理現場既人開tg

啊蛇人地話前面條街冇人啊

屌班警犬當手機內置個災難警報流㗎

無街坊! 一定全部暴徒黎!!

係唔係見到啲記者見唔到嘅野呀

拿咁樣
拿即係
拿我講啦

咁咪即係警方見到記者見唔到既野呀

女記者: 係咪見到D 記者見唔到嘅嘢呀

好撚猛啊

應該真係見到嘢

拉左有撚用全部不起訴

片?大把啦

鏗鏘集幫你哋查埋架喇喎
有幾難?

證人大撚把啦屌你老母

咁請問知唔知會唔會攞埋在場人士位置同埋個人資料？
今次應該係第一次直接擺電訊商上枱

俾攪到幾時呀 ?
2047呀?

個mc

屌你老母臭閪

係咪殺人㗎

成班仆街

佢地成日話當場指揮官， 我鄧班指揮官擔心， 你班上司 卸膊搵緊佢地孭鑊呀

咩係太和

冷處理啦

琴晚比人訪問個師奶都夠啦

D 記者唔一早打斷佢問題，人地走先黎追問

佢地就升職 前線準備孭鑊

黑衫百米外, 前面普通市民,
你話用最低武力驅散?

其實最撚仆街果隻狗一定係李狗
極無同理心
叫個女仔訓係醫院報警?
屌你老母西啦

其實講就講左好多次,記協係咪應該發次聲明唔比問或者唔比追問就唔再派記者去記招呢

係好嬲，嬲完我地要捉住可用既地方呀

嗰幾個蒙面人拎住幾個盾同警棍就話係警察，而重點係記招話佢地係警察，即係攬左上身，就一定要追到底！